CFA Dec exam

Asia Expo 用咗嚟檢疫
好大機會又考唔到要 defer

Engine jj想考嘅話 係咪就咁報都得？

Entrance Requirements

To enroll in the CFA Program and register for your first Level I exam, you must have:

An international travel passport (read the ID policy) and

One of the following:

Undergraduate education: A bachelor's (or equivalent) degree or be in the final year of your bachelor's degree program (when you register for the Level II exam, you will be required to update your education information), or
Work experience: Four years of professional work experience (does not have to be investment related), or
A combination of professional work experience and education that totals at least four years (part-time positions do not qualify, and the four-year total must be accrued prior to enrollment).

Thx!
發雞盲係搵極都搵唔到呢段

Btw樓主考澳洲定香港？

香港

似考到喎

Asia Expo 官網乜 schedule 喎

但FRM, QP嗰啲都好似照考

FRM 好似
10 月 11 月考兩場

岩岩諗住報下年2月但係個system 係咁error
又個個地區都話無考場
係咪唔洗報架喇

我原本12月考，頭先先reschedule完到下年二月
見到23-26都仲有得揀
我諗你應該係connection issue姐

有冇巴絲打想開tg group 傾

好呀

下年就轉computer based

好想知12月究竟有冇得考

如果Asia Expo 無問題,可以用,應該會照考。
香港無乜場可以有咁大地方...

黎緊11月有冇其他大型考試係照常考?
可以參考下

已經由6月延到12月，唔想再延到2月

tg group: